綠表抽居之後非戶主未補地價買私？

屋企住緊公屋3個人諗緊綠表買居
租約呀媽係戶主
如果綠表上咗樓，我想買私係咪都要補地價？

俾你3個人名每人樓表買一層好唔好

私樓補乜撚野地價

我指層非補地價居屋對買私樓有冇咩限制

私樓有錢就買得架啦

睇層居屋會唔會落埋你名做業主
落左名再買第二層私樓可能唔當你首置 好似係

首置 印花稅 按揭

你置十間八間私人樓都唔會理你
你估公屋戶咩

我諗佢意思係綠表上完居屋之後
如果樓主買私樓 咁就要除名
除名洗唔洗補地價

係呀巴打 Sorry for 1999
因為綠表應該係要成個公屋租約申請
到時啲戶籍唔知有咩影響

你唔係戶主就可以唔落名
你老母就一定要落
想買私樓就留返個quota
淨落老母就ok

綠表買居唔係要成個公屋既戶籍搬過去架咩？

我諗樓主係講到時賣居屋買私樓洗唔洗補地價

如果賣比綠表或白居二就唔洗補
賣比普通人 就要補地價

你出黎買私樓定租樓，都唔關補唔補地價事

你係戶主定係家庭成員
戶主先一定要落名
其他同住唔影響首置

居屋上樓除左戶主，其他人可以唔落名，咁唔影響你買其他私樓
不過你應該了解埋假設你一路唔買私樓，到第日如果戶主百年歸老要繼承個陣要唔要補地價定點，呢個等識既人答你

呢個我都睇過啲資料
入咗名好似當長命契咁轉名
如果冇說會變遺產咁搞

係呀巴打，我指最後果句

因為想幫屋企改善環境，但又唔想影響第時自己置業（當然要再儲錢）